# CyberPlays_TDS

Developed with Unreal Engine 5


GameBox 11.02.2024

Автор: Кинцель Сергей Александрович

Поток 1 (Адаптируй, контролируй, мифология)
Весь игровой процесс - контроль персонажа, адаптация за счет выбора улучшений, можно сделать сеттинг частилища/ада, отсрел от нечисти 

Механики:
 - генерация врагов
 - перемещение врагов к главному герою
 - механика урона и здоровья
 - механика стрельбы
 - механика вращающегося снаряда вокруг персонажа
 - механика выпадения хилок
 - механика наносящих урон зон
 - механика прокачки
 - увеличение количества врагов и количества киллов для прокачки